西九龍影相手足被控襲警 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

[紙紮警系列][西九龍手足明天上庭]

相信大家都記得，今年1月，西九龍手足影相事件。手足因為拍照一間藍店，懷疑當中有閃光，閃到在場食飯休班警。早前被正式控告，將於8月3日，早上九點半，西九龍裁判法院上庭。

手足想同大家講嘅一段說話：

（今日被正式落案普通襲擊。由於早前被捕期間受到不公平對待，施以酷刑令本人身心靈受創。即使任何被捕人士是否犯罪，但都不應受到任何暴力對待。

人民是具有拍攝的自由，無奈我卻在西九龍中心拍照而被捕。人民連拍攝自由也受到剝削，一個正常的現代社會是不應發生這樣的事。

即使勢弱言輕，但決不虛作無聲。）

另外再一次多謝，之前大家幫手share個post，令手足可以搵返黑警捏造法律，夾硬拉人嗰條片。

回帶：

當影相都可以被拉入去打
打到個鼻流血 再攻擊下體
口頭上被屈搶槍
再要倒貼7000蚊保釋金
香港人連影相都唔可以了
呼吸可以嗎？

各位手足，聽日見

好似搵到有片

推
推

推

你地個個都蝦阿嬸嘅！

Pish

更正：被控普通襲擊

唔好出圖，老雞無人屌

bump

手足唔係condom
食黃店之餘得閒一齊旁聽

推阿屌

襲擊係指閃光燈閃到狗?

屌 啲無聊嘢邊條女靚就上到熱門？

攞

咁都叫做警察

不如叫屈察啦

要人！

襲乜撚嘢擊癡線

@youarenotalonehk_live
關於法庭聲援，係IG FB留言見到好多以下疑問。

🟥而家成日爆庭喎仲要人？
🔴你去啲明星手足案/大案（幾十人暴動），咁多被告親友就當然爆人。

🟥邊啲庭少人啲？
🔴愈少被告既庭愈少人，鼓勵去得1-2個手足上庭既庭

🟥旁聽送車好浪費時間喎
🔴被告花既時間多啲定你

🟥要等全日架，唔送車lu
🔴你唔介意佢地孤獨坐車走可以唔送

🟥你成日洗板宣傳，一定好多人啦
🔴咪弱智啦每個庭得2-3個人，所以更加要宣傳，每日都係同一班人去，個個以為人地去自己就唔去

大量手足話想有人聲援，有人聲援好開心，係Facebook留言佢唔會睇到，你去旁聽送車佢地先會睇到✅

tui

推 推 推

push

痴撚線，影相變普通襲擊

l
a
z
y

pish

Pishhhhh

Push

文

我屌
今晚先，今日有嘢做

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

推阿 手足唔係安全套阿

唔記得咗

幾點 擔定櫈仔等你

一定去

等你瞓咗嗰陣

閃光燈襲警我真係屌你老母臭閪班黑警

我依家瞓

今晚呀

各位聽日見

好正

人老咗冇乜記性

戒J啱睇

有啲人連推po都唔推
好灰心

要推上Twitter 啦，比外國睇吓港共要幾荒謬有幾荒謬

除咗識食黃店之外
識唔識得旁聽？

利申：唔係話緊真手足

up

psuhh

影相襲曱甴

手足因為拍照一間藍店，懷疑當中有閃光，閃到在場食飯休班警。

有冇病呀？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

紙紮警

律師生性，呢d應該最低要贏＋賠堂費律師費
攞埋警局打人名反告

Cls

認同 唔知邊個律師呢

推咗先算

兒登仔係咁上下

8月3日，早上九點半，西九龍裁判法院上庭

推

On79

推推推

PSUH

推一推先

呢個post推咗八版，聽日係咪冇二百人都有一百人旁聽？

P for push

希望唔係啲低能律師叫人認罪

乜撚嘢女人仔
睇個樣就知係八婆啦

痴孖根
狂閃就話啫

推呀

痴撚線

推佢老味
影相係人權

Pushhhh

Pishhhh

香港警察死全家!!!!

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
#20200114深水埗
#提堂 #新案件

何(23)
控罪：
普通襲擊 (涉拍攝藍店「空姐牛肉飯」時拍到警長3712)

辯方申請押後6星期，因要研究控方文件、證人供詞和CCTV。

控方要求新增保釋條件：
不得離港
居住於報稱地址
每星期警署報到一次

押後至9月14日0930西九龍裁判法院第一庭再訊。

點解普通case都唔比離港

閃光燈襲擊
又有新案例

咁佢地日日用爆閃電筒照市民照記者都可以告？

紅官

羅德泉死全家

「你哋係咪男人嚟㗎？」
咁想係男人？

因為影佢想個手足係男

「你哋」喎，佢唔係淨係講一個
佢係咪潛意識想「吹雞嚟搞我」嘅人都清一色係男人？

似係

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區